有冇關於死神水嘅醫學研究？

其實有乜成份

死庫水？

窮矮肥柒毒

死藤水？

做乜鳩

神仙水？

以為樓主講新野